文青系校花曝光 竟神似結衣 🙄

成大新垣結衣桃花眼

點睇？

酷似新垣結衣 文化腰窩妹 3%美蹟現身

驗眼.jpg

藝人楊子儀日前到台南成功大學，尋找神似日本女星新垣結衣的「文青系校花」羅珮恩。目前就讀成功大學台灣文學系三年級的羅珮恩，剛入學時，曾在學校FB板上發問，沒想到被眾多學長肉搜，造成全校轟動，只因照片太吸睛，甚至有位學長在大學迎新時當著3000多人面前，當眾求認識。

個個都話自己似明星 咪撚玩啦

屌那星是撚但有條女對眼大啲都話似結衣
全部仆街死啦

平時熱愛台灣文學詩集的珮恩，文青感十足，私底下還是個會自彈自唱的才女，手指上都是練習吉他的繭，讓楊子儀直呼，「真的是練家子。」但同學爆料，指出羅珮恩其實是超級睡神，曾睡超過24小時，打了幾百通電話也叫不醒，楊子儀還想了一個狀況劇給她，讓她假裝自己今天睡過頭，沒想到她用又呆萌又楚楚可憐的眼神望著他說：「對不起。」直接讓楊子儀一秒融化。

▲羅珮恩神似新垣結衣。（圖／校盟影業提供 , 2018.6.9）

好撚造作好嘔心啊

長相甜美可愛的羅佩恩，在節目中爆料，不敢在外面廁所上大號，無論如何一定要回家才行，楊子儀感同身受，因為他也是這樣的人，還反問校花：「妳上大號的時候是不是要脫光光？」她害羞回答，「是。」

好有p圖feel

其他相都唔似

佢靚啲 個樣仲無結衣咁老

個濕鳩頻道成日話邊d校花似咩藝人黎推點擊？

仲有成大林采緹 台藝林心如 師大許維恩

咁學友兄有冇follow佢

有牙😆

羅佩恩定焦圓圓？

差d唔記得，

原來結衣今日 30 歲！

1988年6月11日

又會咁岩開左個同佢有關既po，撞正係佢今日30歲生日

上星期都諗起佢今個月就30，不過唔記得左，唔係依個po都諗唔返起

人紅自然多人想做